（正視聽）香港公安先係正確和愛国愛黨的叫法

中国香港作為中国一部份
唔可以依據港英殖民地時代既叫法，這是背叛国家
而且在国安法成立情形下，感受到国家的愛，當然要正名
警告⚠️你地，以後只可以叫香港公安，和中国叫法睇齊，唔係就係危害国家安全，違反国安法

以後只可以叫香港公安

公安大哥

強烈要求香港警察成立共產黨支部
強烈要求香港警察人工同偉大嘅中國公安睇齊
堅決要求所有香港警察放棄外國國籍

應該派公安直接取代香港警察啦
公安一定更忠誠
香港警察人工又貴

中國香港公安同志

XIANG GANG GONG AN

同志們好 同志們辛苦了

公安死全家